[常識題] 入嚟睇下你適唔適合讀理科

B

left same speed?

吉蛇踩埋過學術台

Right same speed?

C

B 淨係知move right

right same speed
easy

Left slower speed

Right same speed

Right ,same

真係弱智

Right, same speed as NVDA drops

咁多唔同答案, 好有 diversity

其實可以用個腦幻想到佢郁

speed lei?

Right slower than X ?

Right same

Right same

V=rw

W=angular speed
W係細左 但r大左 所以係same囉

B
有friction 就有energy loss

咁多人唔適合讀理科?

每個齒一格格咁計 郁一格=其餘都係一格 唔計大細

你又邊位啊 適唔適合讀理科

left slower speed

right slower

Right slower

唔係right faster咩但冇得揀

Left same speed

連登人均理科水平=初中

柒左了 係right slower冇得讀理科了

4科

唔好咁串, 我驚你之後出醜

係啊 柒咗啊

Right, same speed

easy thanks

right same speed???

有冇人唔需要用理科術語都可以講得明畀普通人聽?

中英文 pass 唔pass 先係重點

吉蛇中佬

唔通30歲前可以財務自由咩

當個齒輪變成一條條，個個凹凸間距一樣，我拉1cm，條條都一齊行1cm

right slower than X
我讀applied math 架
B 一定係B 拍定手先

4A 當年就算唔pass 中英文 hku 會conditional offer 收

齒輪大細同轉嘅速度無關，只要齒口一樣就會每碌一格，之後嘅都會碌一格，所以same speed? 第一個齒輪同第二個齒輪會行唔同方向，所以去都b係向右？

點解會慢過x？

又唔洗咁嘅讀唔到理科姐 或者攪返好concept就得 美國好多人都係咁

Right , faster than x

right same speed

上面每行一格，每個齒輪都行一格，最後下面都行一格

直覺 無落筆去prove

我咁解釋岩？

right , slower

答案係 ?

天黑前開估

科目名打字機font+冇中文
比我仲要早十年八年，中佬都好忟…

似乎吉田真係唔係Coco喎
(如果張cert係堅)

兩舊x

答案 : Right same speed
解釋得最簡潔易明, 唔需要用理科術語係"笑一下" ching :-

上面每行一格，每個齒輪都行一格，最後下面都行一格
#60

方向就參考 #17

#67

有無摩擦力
無就肯定同速 因爲energy conserve到
有就未必同速 但係會差唔多

上面每行一格，每個齒輪都行一格，最後下面都行一格

有獎嗎？

係嘅，不過pure science科多
神科就

其實堆齒輪點郁到?中間咁大spacing